椰子算唔算跟錯大佬

而家變左真condom

錯在冇痴泛民

人問題，跟邊個都一樣

但佢大佬梁金成好倒米